全盛magic johnson究竟有幾勁？

睇極都係比jordon強姦片段

啲no look pass勁到

樓主幾時開高比拜仁，想睇人討論

吹大哂
嗰個年代D波同而家無得比